有冇人記得addidas係有3個d字

點解而家變左adidas!!!

大階轉細階喳

冇呀屌你老母

夠啦屌你老母
你講埋乜柒效應我就屌埋你老婆

你之前係咪比人水左買假野

孟加拉效應

唔撚知 唔好撚問

3間唔係代表3個d咩?

曼加拉效應？

我記得之前係叫孟德拉效應喎

唔好講呀